唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

條撚樣佔旺果時已經收錢搞事
傳送門：

推

push

推推爆呢啲狗閪

Push

report咗佢個po先啦

幫手推住先 我放link

唔講以為係肥絲大隻

好撚樣衰已report

幫手推

已經link唔入

同肥樂有七個共同朋友 everybody say
使唔使開佢哋名

就算唔係為左義士 我睇到佢個樣都唔開胃
已檢

屌佢老母

ok

認真？

我朋友發夢見到條肥仔有份第一個衝立法會，佢肯定被迫，大家唔好篤佢灰！

入到, 佢執陰好撚型

相由心生 柒撚到

推 網路戰來臨

推！！！

咁又係 可能係義士黎

個樣咁撚似今日大佬俾咗廿蚊我嗰條友既喂

睇相都已經覺得係dse 0分，永遠淨係有能力做泊車仔嘅mk

重有呢個

推。。。人嚟？好撚想嘔好唔開胃

屌 肥撚到

屌 咩叫暴徒啊 照推

fb叫撚晒春咁 照下鏡先啦仆街

改左英文名

條肥鳩 速度值0 敏捷0

不能不推

起咗底

pish

好撚醜

你又知唔係佢?

Pish

邱子文高中學生黎

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

reported
push

出pool
笑死唔笑死

Report 埋

喂 你不如收皮 btw多謝幫推

嘩 原來相由身心呢句真

頭先路過U汪見到堆神秘外星文字神秘數字
我睇唔明呀 有冇人翻譯下

佢個樣乜撚野事
柒到唔敢望超過3秒

推，好撚樣衰

係 因為佢支持狗 所以咪咁樣

肥樂話自己係大學站間HYATT做酒店保安

人都打唔到啦

點解到咗今時今日仲會有呢啲造型既老mk

佢傻架

Reported

睇唔睇到路落車？

佢老學時期
利申同校

非主流 很帥喲

道友黎?

道友有咁肥屍大隻嘅咩

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

幫手入去推啊

所以佢琴晚第一個帶頭衝個陣咪唔洗著gear囉

屌真係好柒

肥皂

佢不如捐撚左對眼算，都冇用嘅
不過有冇人要個肥撚柒毒黑心嘅眼都係問題

穩定單身直到永遠

Reported

呢個都要report

屌你呢條撚樣仲未死

Goodbye

咁多位都要幫手推一推唔 比更多人睇到

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

咁多位都要幫手推一推啊 比更多人睇到

條肥柒個樣好撚柒，牛屎飛樣

有關義士相

仆街入黎諗方法杜絕呢種可恥行為啦 無止境架咁report落去

點解咁L肥

真係好撚樣衰
生撚到成隻豬咁

貼圖嚇撚死

如果隻眼無用可以捐比有需要人士嘛唔好浪費

撐警都好撚柒，原來係真的

已提交給 Facebook 審查
你已送出檢舉。

一舊自尊心低既肥豬肉

雖然個post唔係我開
但好高汁
想大家知道咩係物以類聚
亦都唔係以偏概全
就算好人好姐入到去
好快會同流合污

有咩罪行係休班警未犯過？

屌佢個樣睇到好不安reported

搵人貼佢大字報啦

又肥又柒

有巴打講：
有photoshop既巴絲打 唔該幫手改圖face swap
用盡一切方法 令到一張圖有好多個唔同版本
要令到佢地上到court要證明張相係真確係有難度既

另外facebook咪好多咸網毒link既
心心d唔好放入去
如果唔係咁多廢佬咁撚淫一定好易中伏

#戰友建議

大家幫手呀！

[執相大師快入]用盡一切方法救義士

怪錯咗佢

佢叫叫張懿諾
住新都城唔知幾座3樓
大家得閒去寶琳搵下佢

點解地球會有呢種物種 真係人形豬黎

新都城一期啊

姐係點 衝入立法會既義士入邊有鬼？

好樣衰仲核突過豬 嚇鬼死

好似係佢撞爆玻璃！

佢佔旺搞事條片

個post已經冇咗？

雞蟲?

唔知

上面好似有第二個

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

見到啲相想嘔

Pushhhhhhhhh~~~~~~

佢好似有份噴漆

點解可以咁醜樣
佢前世做錯乜事先可以將自己生做一舊糞便既樣

齊心搞掂左個post 先。同埋tg

純便搞9埋低智森，屈9d 義士係病人收錢

Report 埋呢個！！please!!!!!!! 一樣都係呢啲圖！！

借一借位

有巴打講：
有photoshop既巴絲打 唔該幫手改圖face swap
用盡一切方法 令到一張圖有好多個唔同版本
要令到佢地上到court要證明張相係真確係有難度既

另外facebook咪好多咸網毒link既
心心d唔好放入去
如果唔係咁多廢佬咁撚淫一定好易中伏

奇招或可保露面義士

Report 埋呢個！！呢個未死！

呢條老mk以前雨傘運動個陣已經成日係將軍澳區搞事，有無巴打認得佢

大家一齊幫佢阿媽認返個仔

上面蘋果有佢

幫推

快啲
求大家搞掂埋呢個

再推

好撚樣衰
推

Call馬叫人幫手推啦 太大家睇唔到

done

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

社會垃圾真係有樣睇

我響各個有關post同我有嘅group 留緊言

推死d仆街

好 唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

人形豬

死肥蟲

好肥
真係相由心生㗎喎佢

好撚樣衰 唔cap咁多

肥瘦雙雄 擲水彈搶傳單

屌原來同一個人
我以為你講嗰個係伊波拉 原來係伊波拉再改咗名做咩Enoch Cheung

搵人推
張懿諾，60271289
收錢搞事正撚樣

又肥又矮又樣衰都唔撚緊要
但竟然有豬唔做做走狗
唔死都冇撚用

原來5年前已經咁惡
巧京京

呢條友用義士相做icon ？

p圖大師好似可以幫佢cosplay 立會鬥士

但條友被人po上tg 義士相到

7.7

好撚樣衰
仲要讀邱子文垃圾學校

條死肥撚食咗幾撚多嘢呀屌你老母

p

請包容智障人士

我都唔想侮辱隻狗但係真係好似

係佢篤晒所有義士出去啊，
大家對佢真係好溫柔

推爆賤人

開個義士搵仔group 放呢啲撚様上去
不過話說係果個tg 真係見到呢條友

133打唔到 搵佢傾計要用新number

[長文]眼淚的意義

用我一生換你十年天真
忘了愛啲friend?

最憎呢啲MK死肥豬
仲要無埋個腦

PISH

大家有無睇國家級任務？記唔記得東方昇點對付d變態咸濕仔？

Report acct之前report 埋佢個post 啊各位！！

功德無量

真係影衰香港人

呢條撚樣之前係邱子文高中讀書
無讀之後係寶琳果頭做廢物街童
連黑社會都稱唔上

死灰復燃！！繼續report ！！

我有冇睇錯野 咁短既？

佢個樣真係唔係非一般咁樣衰

咦 佢著黑色衫堝
你估佢阿媽洗唔洗搵仔吖嗱

點解你睇到
我完全睇唔到
已撳撚咗放大

report咗呢條死肥閪

睇到好不安 report

真。撚樣

唔洗研究啦 一睇就知細碌啦

一睇佢本人d相......

好耐冇見過個樣咁7既人

心入面嘩左一聲，原來一個人可以樣衰成咁

支持警察好難唔7

人形垃圾真係有樣睇

嘩，淨係個死人豬頭樣都應該檢舉啦

仲有呢個post有人係cm到post相啊！！！！！

幫拖啊大家！！！！

Report爆佢！！！

幫手啊

屌 黑個藍絲係邊個泥

直接report成個post定個ac?

Post 啦

相由心生

推爆呢條柒頭

好撚柒

咁肥遮咗個樣咪一樣柒

肥豬王

屌你老母呢d柒碌肥閪真係多事幹有樣睇

條友尖新的
之前佔旺收過500蚊搞事

人型豬?

咁熟口面既 係啦 係tvb到見過 佢係立法會到噴野個死肥仔黎

咁撚樣衰既人真係第一次見

屌奶星人賤真係樣衰d，推

忘了愛

真係相由心生

義士應該減完肥先沖 咁肥一望就睇得出

咁撚柒既人都有

肥撚到食屎大？

都唔會長命啦 肥豬

looking his face just lose my appetite

幾時中ebola 呀改個咁嘅名

個樣衰撚到
佢老細生佢果陣中左幅射？

咦，喺灣仔好似見過咁嘅物體

其實將佢send俾警察，話佢有份衝立法會得唔得

推佢做義士啦，report 畀啊媽搵仔

人形豬
個髮型

有得認

仲有呢件撚樣

見到個樣都唔開胃

可能會包庇呢
大力讚揚佢
60271289 張懿諾，
發現根本冇人推，推左幾十次都冇人理
定係大家覺得佢做得好

上左熱門但無人推當義士係咩

得一兩個人留言，佢兩秒就del晒水軍支援下唔該

屌

豬黎架?

真係豬泥

推上熱門先熱門一大堆垃圾post

死肥閪 條jer一定好撚短

隻左眼唔撚用就捐出去啦 懶係型 人形豬

就係呢條仆街帶頭衝立會

係啊 推得幾大力

已消失

連唔到，應該消失左

廿蚊哥？

仆街....條肥狗讀邱子文.......垃圾到震....

利申開校頭兩屆畢業...

原來相真係由心生

仲未消失

嘩 屌佢老味 真係好撚樣衰

肥撚到咁 死左佢啦

Up

下次有咩衝擊見到佢第一個打柒佢先
黑社會 笑撚死狗

點解舉報咗咁耐都未被fb del

因為推唔上去比更多人睇

好柒 已report

快d call漁農處，走左隻野豬。

好大鑊，好多人會比佢啲料害死，而佢自己又可能走的甩

新都城一期！！張懿諾！！廢青一名！
寶林網吧！黑社會背景！
特徵好撚樣衰！2017 Beertopia見過佢做門口狗！

我冇野講

我冇野講好撚樣衰